救命,淫警又想攪女仔

大家睇下條友屈到條頸好似鬼片都仲望,成堆人推進緊都照做
好在唔係剛好有衝突, 如果唔係條畜牲一定夾呢個女仔去侵犯

出自#1

警魔唔止有高度暴力傾向
睇下班人望女市民女/示威者時的表現, 根本就係一班淫賊

幫條囡打返格會唔會好啲？

個女仔好危險

facebook出曬樣啦

facebook出左la

叫個女仔快走

目及吓又強姦？

淫警

五毛狗出現

唔洗喇唔該

48 分鐘前
被自殺我反而信，死無對證嘛，有啲真係死得好莫名其妙，商場墜樓不治都好幾單
邊有咁傻特登留啲dna喺你度，沖一沖就冇咩

請善用封鎖功能